ex同你講有新target。

仲要特登同你講。

其實本身都好地地，突然收到msg話搵到新target了
個心都係乸住乸住 都係努力工作好了

有冇人鳩噏下

過左去啦，佢識唔識新男朋友都唔關你事。

佢都幾撚賤喎
咁撚小家

啲格閪到無朋友

應該唔係呢種心態既⋯

好似唔係咁既人⋯

你都搵過個啦 咁上心做咩

仆街到
你覆佢 換左兩次啦

邊個飛邊個先

始終一齊過咁耐 其實就冇話想追返佢 不過突然咁同我講一句 係幾sad

好多人咁問 我都唔知點講 都好和平分開既
你可以當佢飛我

咪咁啦

一係話你就結婚 你會唔會黎飲囉

點解仲要聯絡，你唔痛咩？

某天她說有新對象心儀

覆佢關我撚事

睇下你 一句話就比人影響到野都做唔到
你話人地有心定無意？
香港啲女好撚古惑 小心

餘下我獨自回望往事

係掛 咁樣諗應該會開心啲

當初冇咩嘢 得閒睇下啲9gag圖 share下

無咩都唔好聯絡喇

想睇下你有咩反應啫

既然當初分手分得咁模糊，可能想試探你

即係叫你死心

Ok